有冇手足玩過台灣d傳播妹？

比唔比屌？
但好似好污joe

AIDS 傳播妹??

問蓋清